點睇建造業學院

有冇巴打有經驗話俾小弟聽
乜都好 教下路有冇前途

專出廉價勞工

前途無限
朝8晩6 日曬雨淋
有錢無命洗 建造業需要你

弱智野

好多判頭為左慳錢鐘意請3個月新仔（因為政府有資助）
3個月後好多都......
個人認為地盤做揸機好過做技工